[問卦] 香港人是不是軟土深掘

看那個黎佬 問蔡英文 敢不敢放寬移民
在台灣的書店老闆也發出聲音
還有之前香港某會也對台灣發出聲音
問題是台灣沒欠他們阿 以前台灣受國民黨壓迫時
香港人對台灣的民主也沒什麼聲援
現在口氣越來越大
怎麼敢要求台灣人？
香港人是不是得寸進尺 敢要一就敢要二 沒完沒了？

headcase: 這只是港仔的本性ㄅ
mc0204: 港仔就是這樣阿 只敢跟港府大小聲
bg00004: 只是露出香港人的本性吧
pauljet: 什麼軟土深掘 他們現在根本就是想強姦白嫖
leoloveivy: 幹香港人就很想拖我們下水啊== 一直今日香港明日台灣
K951753: 真的 我操她媽最討厭今日香港明日台灣這句 垃圾狗想害人
pauljet: 懂嗎？這就是強姦犯
K951753: 1997年就注定香港會這樣 都低能兒不知道逆
pauljet: 不經許可硬要插入 港仔就是強姦犯
derrick1220: 去問問你的父執輩 對港人如何評價
albert071519: 台灣不收垃圾
kimura0701: 垃圾港仔
moike22: 想白嫖啊，已經來的可不可以惦惦，在那吵欸
delegate: 香港人果然很精明 都還沒正式跟解放軍革命 就急著移民了
delegate: 真的要光復香港 就該找英美買武器跟北京拼了

woaifafewen: 骨子裡還是支那人啊 狗改不了吃屎

coldqoo: 4 越來越噁心，一副好像台灣人欠他們一樣，露出本性ㄌ，
coldqoo: 是支那同路人吧，藉反送中想入侵台灣，臭港滾去找英國佬

美國幫台灣，台灣有要求美國放寬移民嗎？沒有那香港吵

作夢吧 4267414 一堆中國人想移民 笑死

網上呢d人同連登仔全部都係雞一樣,仲未計五毛
睇下真正民調啦,反對同支持移民係一半半

cyching6713: 周子瑜還被愛國的香港人害得很慘

你住下台灣咪知囉
台仔最憎唔係支那人，係支那港仔

Jim43: 香港人發大財的時後有找台灣嗎？

qwe78971: 中國香港人就賤 滾回籠子吃狗屎

拿我就有民調結果
你果句"台仔最憎唔係支那人，係支那港仔"有冇理據支持?

Tchachavsky: 香港蝗蟲真奇怪 不放寬移民門檻就氣噗噗 真可愛
Tchachavsky: 美國挺台 也是賣武器阿 共同防禦 也沒放寬移民門檻

是次調查於6月15至16日以台灣住宅電話用戶抽樣訪問，有效樣本為1,074人

好過你鳩up冇成本

講認真你又唔信，多Ｄ去台灣旅行啦

我夠話建制派票數五五波啦
咁D大陸人黎香港咪照俾人睇唔起 兩者冇關係架

wsx26997785: 我猜港仔急了 又露出大英帝國子民身分命令台灣
港仔: 好嬲好嬲好嬲
第日: 繼續番工

s4511981: 本性啊 自以為高級人種

講就得,唔攞證據
你根本冇打算講道理
你話點咪點囉,講黎晒時間

講真的 在台灣留學的就港仔最讓人討厭

中國人都還滿低調的 講話也客客氣氣

馬來西亞就沒啥存在感 好像怎樣都沒差那種感覺

為什麼港仔就是這麼討人厭??????

要不是因為有中國遊客 我還真的會以為香港人是全中國最爛

討人厭的原因就不贅述了 樓下幫我推文補完

DOFU: 所以他們現在被警察暴打啊

blue999: 所以現在港人 跑來跟台灣裝熟 我都笑笑

LewisRong: 香港人講話真的很大聲 謀尬意

coffee112: 港仔:我們就是看你有用才會交往
coffee112: 視上講他們成長環境就這樣教育的

台灣都有pr公司

andyll2: 中國香港不意外啊 同根同種

haha98: 港仔超吵阿 每次出國飯店就港仔在吵 學校

haha98: 宿舍也是港仔整天吵

kaodio: 中國人何苦為難中國人

vul3vmp4: 幹 香港吃相真的越來越難看了

creatsy: 遇過港女討論作業放鳥組員，還跟老師告
creatsy: 狀說沒人要理她，真是死賤貨

Shichimiya: 你看toyz就知道了 標準港仔

pa006135: 認識的中國留學生都蠻好相處也有禮貌的
pa006135: 而且做事態度屌打多數台灣學生

spirit119: 香港人有種莫名的優越感

williamoleeo: 到利益、政治嘴臉還不是一樣

asd88049: 港仔素質你我皆知

etiennechiu: 港仔都很浮躁，沒遇過一個安靜的

RLAPH: 港仔十個有九個垃圾 港女反而還好

ashebird: 垃圾港仔 我現在都直接叫他們中國人閉嘴
ashebird: 他們就會直接崩潰

SvenLin: 感受自以為優越之類

sonyabear: 所以反送中港仔被K的滿頭包才那麼大快
sonyabear: 人心啊

LeehomLee: 港仔水準真的低 打過LoL就懂

無咩意思
連登都有堆屌台仔post 每個cm都係可以抽出黎講

連登仔係連登講LOL會俾人屌小學雞玩垃圾GAME等等
台仔係ptt講LOL會同聲同氣屌柒港仔中國人

根本你用完ptt既五毛帳號 留言完 又係呢邊再留言多次 笑撚死人

30幾歲人唔好咁多FF啦

ppt幾乎全部都係五毛分化港台帶風向

係咩
我就咁睇就ptt日日都屌緊港仔喇
連登高登就唔見有屌台仔
即係你想講ptt五毛就分化台灣人 但連登五毛就唔分化香港人??

[問卦] 港仔幫過臺灣什麼？

港仔是不是很噁心阿？

以前根本不把台灣放在眼裡，自以為自己是英國人比較高尚

現在出事了卻又想跑來台灣避難？

不幫他們又情緒勒索裝可憐 被罵說是中共的狗

好像不幫他們就該死耶

但仔細想想港仔好像也沒幫過臺灣什麼

印象中的港仔 嘴巴都很臭 仇視臺灣 狂嘴臺灣

平常這麼厭惡臺灣的他們 現在卻又要臺灣幫他們？

這是什麼心態阿？